[眼紅勿入]英超挑戰杯波飛炒賣區

買完即放都執幾叉野

班仆街係唔撚入